【武漢肺炎】豬咀防疫購買建議 （3）

【武漢肺炎】豬咀防疫購買建議 （2）

【重開】【武漢肺炎】豬咀防疫購買建議

【武漢肺炎】【學術文】豬咀防疫使用方法

邊度有貨?

我都想要

邊到有

已經去到$200一對

120好貴.....200完全係呃錢

買 邊到有

我都搵緊邊度有得賣
係新填地行左好多間

我行過新填地街同灣仔 都無得買
依家有咀無filter

[member]運費貴D

$99免運費

梗係重用

無晒貨啦，仲有係美國免郵咋

ups 成千蚊港紙送貨

呢間件貨唔show quantities， 落單前問清楚

好多集運都爆啦，又少flight

收 7502（正版）😂加 7093 filter 一套🙇🏼‍♂️

CLS 之前220 6對

501 同棉又係 宜家全部都搶

好彩琴日買得切

星期日有朋友係紅磡五金鋪買$108

Gmarket 上網訂 我前幾日訂左4套 1套100蚊

求解釋7093 同 7093C係咪一樣?

7093c比7093多了(有限度)有機氣體/氫氟酸的防護

深水埗有3200
3744知唔知邊到有

7903係咪到呼吸氣無咁順先要換？定到40個鐘就玩完

7093 sor

咁即係7093c 仲好?

早幾個字深水埗鴨記有

60926可以用幾耐？

想問3744同7093邊度有

你唔係防TG應該無分別

打算防武肺， TG 已有有60926

6800， 6200，美馬賣晒

60922 擋唔擋到？
60926 幾耐換一次
3311幾耐換一次

ebay 有堆過期既7093 都俾人掃左

同埋有好多明顯係假貨既6200

7502+60925報到
每日去街都有人問我價，好似做鴨咁

7093c 貴咁多

嵐斯天使，8964，xyz 賣假豬咀 ! 唔入黎我要你身敗名裂 !!!!!!!!!!!

密封蓋唔係要幾百蚊個咩

Ching幾錢

唔洗

上星期7502$250,
60925好耐之前，好似百幾

我講笑

仲有無人要7093
之前買多左想放番
得番10pair左右
每日限買2pair...
要既留tg遲d覆

*每人限買

請問現貨定期貨？

期貨

大約18-20號先到

有

想要2 pair thx

買錯size 想6200換7502

唔好再留喇
上面咁多人都差唔多賣晒

G market 98蚊對

好, thx

HF52+3700好定 6200+60921好 定6500+7093好好糾結

603 adapter 好難買

想要一對

請問幾錢？見到有人用3D printer 整，都$56個

我見到G Market 有部份係7~80蚊
但唔識韓文 又未用過G market

係，大家防疫意識開始提升，一樣在街上成日有人問價😂夾帶羨慕眼神😂

提提大家，留ig記得加密先，安全啲好。

仲寄到香港?

今日已經冇晒
差一日個價差一倍

呢粒正，有無巴打試過

勁！香港？

等豬咀到左，即刻去搵人印

YES

7502 + 7093 已經夠用?
唔駛6006+502?

可摸夾一對

我都睇過，但係都寄唔到香港

6035有冇用？

想問下6500ql個快拆
攻時食飯長時間都係要成個豬嘴放低, 定快拆落黎都夠?

同埋開左快拆，可唔可以成個豬嘴拎落黎？定都係要解後面個扣

有P100/N95(5n11)就足夠擋WARS
濾罐其實無用

只係鬆開方便你透吓氣

7093買唔到，501+5n11都殺
用完用張膠紙貼住，盡量唔好濕水，如果懷疑中飛沫就即換

User not exist

用膠袋封左一個咀在家試單邊，一個鐘多d頭有少少痛，頂唔順

打錯

濾罐濾毒氣
N95/P100濾微粒，包括細菌

7093係P100加個防水蓋，可以同醫療級1860口罩相比

6006 加502 會唔會太重

最好有603，過無乜地方有貨

603邊度有賣? 🙏🙏🙏

如果現貨會買

有意

完全無問題
係要換保鮮紙好麻煩
有無款唔洗換保鮮紙

有興趣

[人血] 同一個巴打買咗個假豬咀

咁平

好似冇乜人講6035嘅？佢同7093同規格㗎。

FYI 歐洲P3 即係 美國嘅P100
//In short, the US N95, R95 and P95 are equivalent to a New Zealand/European P2 filter, where the N100 or P100 is equivalent to a New Zealand/European P3 filter.//

雖然3月2號先出貨，但圍返起47蚊隻算係咁。

我都係用住貴少少嘅7093現貨先，再等呢批到

用緊第2日，都係同樣喺RS訂

但係係未一買就要買1盒??

CHECK TG

諗住用 5n11算. 但501香港買唔買到?

之前上網睇都仲有

而家 5n11 20 pack 可以 ship 香港, 39 USD.
即係一塊 USD2.. 個價貴上年少少唔算炒, + 個 6006 抵玩。

屋企得對2091
但聽聞唔防水所以隔唔到飛抹
係咪真

係森美見到5n11 10塊 usd 4.19, 但係冇寫係3M, 係咪伏?

另外有冇手足係呢間香港既online store 買過野？見到7502 齊貨仲賣緊$240， 但係個網流流地， 地址仲要寫簡體⋯⋯

想要，

唔真....
只係難清潔... 用上來一樣.

唔會擋唔到
不過濕左最好要換過塊

USD$4
就算歷史最低價都做唔到呢個價
Fashionlook
唔係3M
典型淘寶款
Notes:
1. Since the size above is measured by hand, the size of the actual item could be slightly different from the size above.
2. Due to the lighting effects, monitor settings, etc. There could be some slight difference in the color tone of the pictures and the actual item.

正貨3M 係用Polyester
呢隻佢話用棉.

有冇巴打有6502ql 想用7502換隻6502ql試下

6006 用到幾耐？

用幾耐都得, 最多濾唔到毒...
頂TG就要換.

最後入唔到6006, 要加幾蚊入6001..
6006 要專業證明.

現貨價買咗三對

睇佢d 工業口罩仲賣咁平就知個網一係好耐無update,一係假嘅

我想要~PM我，價錢可以傾

40mm nato
40mm gost

我都想要兩對

感謝

其實6100，6500，7500都係雙罐但有咩分別

6X00 係基本版
65XX 係快拆+舒服版
7X00 最舒服版

我諗大致上係咁

可能係RS訂多左幾套7523 ready to use kit
如果係有冇巴打會接?

利申$522一套

如果有 6035 [7093 uk 版] , 但到期日係 oct 2019. 而賣家話一年內唔影響使用，$40 each. 大家會唔會買？

但係訂新既 都係50蚊度

1隻?

係咪近期會有貨？🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

65xx係矽膠版，會舒服啲
65xxql先有快拆
75xx個型狀唔同，覆蓋塊面大啲，但個人覺得唔好用

急要一對，感謝！

旋轉木馬
不過加曬價

係，我都搵唔到，603外國運又貴又要三月中先到，放棄左5n11棉呢個option

唔用603咪用 600X 囉

Amazon有，但貴到仆街17.5usd 一對，仲要唔運hk，仲要三月中先到

請問個網信得過？未係呢個買過想confirm 下

6001 只係11蚊, 可以用半年...
頂住先啦... 話晒可以頂少少其他野...

603 呢度有喎.

我都想知

我驚難清毒姐，要好信夠棉擋晒病毒，信後面舊野長用無問題

thanks, P牌正評唔到

冇狗放TG就唔會有毒.
但3M 說明, 佢都會吸空氣中微量既毒素, 所以6個月要換.

跪求兩pair
tg:

求幫手
都想要個自用

我覺得7500 拆底帶果種會適合D
可以當個咀係頸鏈咁掛住

6500 果種快拆適合行動派多D

新手想入一set有冇推介?

新手？你瞓撚咗半年？

最好係7502+一對7093
但而家難搵

而家炒到800蚊一套呀！

想問下係台灣買豬咀運唔運到番香港？

嵐斯天使，8964，xyz 賣假豬咀 ! 唔入黎我要你身敗名裂 !!!!!!!!!!!

賣假豬咀騙徒

應該係啦，邊到重會有咁既價錢買到一對， p100 係過濾棉，過左期少少應該唔太大關係吧？ btw... 係咪有現貨先？

係

新既仲點會有現貨

想要兩pair

咁都上到3

手足有野最好加密返 唔係又比人MON POST掃鳩哂

未見過香港市面有

7093 100$對

任買 2021年俾貨你算唔算呃？

可以這麼說

五金行應該有好多,之前見到因為唔擋tg無咩人吼
真係無既話,6000系罐是旦一個就得

你意思就咁用都擋到菌定要再加野？
我搵唔到個罐可以濾到幾細嘅野

要2 pairs thanks

rs 絕對信得過

罐只當佢adapter咁用，都係外笠5n11 加 501

試咗6800+60926兩日，共700g左右
長戴條頸負荷好大會勞損

黎緊會試half face + 7093 + sellstrom s80225約450g，已經係全防禦黎講最輕嘅組合，希望戴得舒服

依個網買到？

我都買左 睇下有冇其他一齊夾

有興趣要一對
幾時到貨？

lm跟進

有興趣要兩對

佢嗰度寫暫無存貨 發貨日2月28 即係可以照買 2月28有貨出？

光復百貨好似有fb/ig search 仲有埋豬嘴 岩岩先買完

佢星期日話已經賣晒啱啱係指幾耐前

無現貨,只能落單等佢返貨

放對黎ok嗎
tg jojimylord

唔係咁on9呀話
做唔到氣密

咁我雙餅+file套算了

氣密其實唔係咁易
材料 設計 連口位都要fit 晒先得

所以買返原裝
原裝都係around 80一粒

有貨先得架

其實調轉諗
宜家又唔係防tg
防飛沫姐嘛
有必要氣密咩？
你用緊個外科口罩都唔係氣密啦

我入番黎260$ 6對

收HF52,HF51 有冇巴打買手多可以賣？

睇下你幾時入囉

7093 會唔會假

Particle filter 其實真係唔會點過期
一年內都ok 既
加上我地都係防疫姐

同意，外科口罩都做唔到

買個貴野唔係為左好過口罩？
咁求其既話學人口罩當豬嘴filter算啦

Back order 定即買好

果個位置唔密，又無得filter
咁啲飛抹咪有機會入去

係Amazon 訂緊番黎 出左貨 70蚊一對左右 12個一盒。上星期日買的 唔夠幾日同一店已經加左10蚊美金

有冇人團購3M 6035

COSTGOUSA？
又唔夠幾日已經冇哂貨啦

我哋根本就唔係
貪p100棉高防好過口罩
而係無口罩同埋窮
唔捨得用/畀貴錢買口罩

$9x 都平吖
而家團購都$130-140

啱呀,與其同濕鳩三無(BFE、PFE和VFE)口罩,不如用豬咀+filter

最撚慘係
你有錢買口罩 食炒價
仲要驚係假罩黑心罩等等
真係提心吊膽屌你老母政府

政府食撚屎啦，講起就嬲，屌佢老母西，真係推廣比多d香港人知，豬嘴自救

有冇個檔可以分享下🙏

係，用到feel到吸氣困難先換，唔好浪費filter

Digikey訂野可唔可以cancel單

咁講真買得雙嘴
就唔好貪平塞一個
買個塞平極當你50
比多少少買隻7093仲好啦

出面有豬咀清洗消毒教學post其實唔難

可以 上佢網個chat可以cancel

買一個塞之後所有filter 用量減半喎
差好遠
基本上唔係體力勞動用單嘴係無問題

唔該巴打

另外知唔知rs hk又比唔比cancel

無咩分別，你另一邊只會用快d
除非你係為左1日1隻filter

想問60923HB1-C 罐o 唔ok?

其實日常用嘅話個filter可以用好耐
重點係有呼氣位唔會整濕個filter
但我覺得換嘅frequency點都係密D好
始終有virus係上面越耐
而清潔又做唔好就越有機會中

Virus又唔會體外複製，一係你就一日即棄，如果唔係其實點都會有病毒係filter係入面

比 但係好似要直接打電話去cancel
等好耐先有人聽

RS係咪已經淪陷

唔該晒巴打

7093c 1=1pc
7093 1=1pair

姐係要訂住先？
個人可以訂？

link thx

[請廣傳]豬嘴消毒指引

我訂個陣發貨日期係2月26號
到時收到貨再搵大家啦

排隊,有貨就會正式落單
開戶口就得

推

屌 放工跑去買
有冇人知有冇細碼豬咀
同埋有冇6200用嘅罐

CS淪陷左

屌 仲係AMAZON買

3m有online store？

巴打搵唔到 係邊間可以講嗎

睇地圖啦，名唔記得左喇
果個十字路口有幾多間呀

師兄 要一對

唔好意思 屋企啲口罩得返一個月左右嘅量
想問下豬嘴其實會唔會仲焗同埋
通常建議買邊隻
睇左介紹post都唔太知邊隻比較適合

6006都無P100

想要7502 同60926岩岩係隔離post發現買左假野

唔會好焗，即使單嘴都唔會

唔該巴打
想問下7502加7093會唔會仇恨值好高
同埋唔介意食少少抄價邊度買到
我屋企大部份口罩
比老豆拎去老人院比阿爺用
屋企啲口罩夠頂一個月only

無留意價錢，好早已經有用豬咀
想平就用單咀，記得要買個豬咀蓋

無留意價錢，好早已經有用豬咀
想平就用單咀，記得要買個豬咀蓋
同埋寧願貴少少都要買一個可以做到氣密嘅豬嘴蓋
做唔到氣密，幾平都無用，我尋日先中左伏

買到6200 +p100

有蓋可以用單咀，唔係就用保鮮紙

請問我個3700裝唔上去3200到係咪有分size?

要問呢到既巴打好啲，我好早已經買左

買得雙咀就唔好慳果少少啦
個蓋都5，60
比多廿蚊都夠買7093

正常女仔細碼夠做

應該無問題

買一對7093加個蓋可以分兩次用

集運

無異味我都唔換

想知6系豬咀同7系豬咀 差別有幾多
感謝各位解答

我隻3700好難先裝到上去
係咪有分size?

外國有603買呀
603 5p71 501 就己經夠p95級

我琴日g market買左6502ql+2對7093c 3百幾

想問6211同6000係有乜分別？同埋可以配2297filter用嗎？

包裝有說明書 應該有講
點裝唔到？兩個圓形唔match? 試下大力啲
我第一次都唔識啪入去

點解咁多人用雙嘴？
單嘴3200+3744k唔係平啲咩
想問下平時點用點清洗？
一塊可以用幾耐

差別好少，就係7系貼面塊膠軟少少，無咁易鼻梁痛

雙罐吸氣量大d, 無咁易缺氧頭痛，戴得咁長時間，雙罐有佢價值

唔太match，依加大力按左入去，但又除唔番出黎
咁難除出黎未唔可以成日拆出黎抹？

另外想請教下3200果兩粒圈形膠係咪都要除出黎先浸水洗3200

想問下6093可唔可以濾病毒

除都係大力拆，呢隻入門野黎，係只能咁暴力裝拆的😂

真係用爛個日就買過隻lo😂唔使太錫住黎用。

唔使拆膠，就咁浸下刷下就得，水溫不能高於50度。

自己睇片

岩岩諗住買3744k
點知聽錯左老細講野 買左7744c
封面寫住kn95標準 我諗都可以防毒
但塊野太大塊 放唔入3700
想問可唔可以自己剪岩size放入去？

呢隻俾7770 用，香港好似無地方賣

去灣仔或者新填地街買返3744k 啦

真係要暴力😂😂😂

想問下點解用gmarket佢出面寫
ship to Hong Kong available
但check out果時寫
This item cannot be shipped to the selected country.

朋友已經order 左， 月尾到， 佢話有多，$40內1隻

有冇巴打用2091
唔識點樣清理

不需清理，拆出黎入袋就得

豬咀一對filter用幾耐？用到吸氣有困難先好換

之前有post個樓主話佢同幾個唔同臉型既女仔都係用7501 (細碼)
應該細碼都岩你
如果你想試中碼咪買黎試，唔啱放番出去應該有人要，而家都多人買

P100一對頂到幾耐？

嵐斯天使，8964，xyz 賣假豬咀 ! 唔入黎我要你身敗名裂 !!!!!!!!!!!

因呢位師兄毫無悔意,如還不聯絡
15號將會把資料放去以下平台
以防止罪行再次發生 ,減少受害人數
資料全在公開平台搜尋

-蘋果日報 東方日報
-連登 高登 uwants hkdiscuss babykingdom
-facebook(on9 group, 十八區group等等)
-太子,觀塘區貼街招
-tg 各大抗爭group

電話: 604151XX
facebook: sidjdn hdjdj
Hkdiscuss:bri8310
baby kingdom :banny8310
高登:banny8310
婚享同學會:banny8310
巴哈:banny8310/藍仔
youtube:banny8310
Twitch:毒液毒液(banny8310)
遊戲名 :細力士
連登:嵐斯天使,D雞留比萬國RICKY,
細力士FACEBOOK
lineid: bri8310
Dcfever: bri8310
HKEPC:bri8310
假Tg:maskneedplz202
email:banny8310@gmail.com
Bri8310@gmail.com

有異味或者唔暢順先換啦

買左個6200 係屋企試都覺得唔舒服
心郁郁想換65XX or 系

其實點解會減半？你其中一面消耗得快左 其實都係打個和
不過乾淨左就真

加速消耗一邊 其實都係打個和 冇分別

thanks 巴打果時買咩價位

2097會唔會加個蓋 可以重用唔洗即棄？

7093冇現貨先最難搞

兩個應該over曬，平時普通岀街，又唔係去工廠

嵐斯天使，8964，xyz 賣假豬咀 ! 唔入黎我要你身敗名裂 !!!!!!!!!!!

因呢位師兄毫無悔意,如還不聯絡
15號將會把資料放去以下平台
以防止罪行再次發生 ,減少受害人數
資料全在公開平台搜尋

-蘋果日報 東方日報
-連登 高登 uwants hkdiscuss babykingdom
-facebook(on9 group, 十八區group等等)
-太子,觀塘區貼街招
-tg 各大抗爭group

電話: 604151XX
facebook: sidjdn hdjdj
Hkdiscuss:bri8310
baby kingdom :banny8310
高登:banny8310
婚享同學會:banny8310
巴哈:banny8310/藍仔
youtube:banny8310
Twitch:毒液毒液(banny8310)
遊戲名 :細力士
連登:嵐斯天使,D雞留比萬國RICKY,
細力士FACEBOOK
lineid: bri8310
Dcfever: bri8310
HKEPC:bri8310
假Tg:maskneedplz202
email:banny8310@gmail.com
Bri8310@gmail.com
buzz82100@yahoo.com.hk

其實一個7093理論上夠用到肺炎完左
多一個filter正常呼吸都實好啲既

正常唔係做運動，其實一個已經夠，所以先想搵個氣密既豬咀蓋，依加搵緊有無個氣密做得好既蓋

想問下6200點分真假?今日係新填地買左個上網睇先知好多假貨

呢度有講

旺角興業有機會返左

唔該巴打
去睇睇先

用緊 到時會轉雙咀
依家買3200都開始貴了

我2月9訂
出貨日期已經無限 delay緊
GG

呢間我都有買 20日出貨變25日

$130係團購價
歐版$94.2
(即係$95啦,
(上面/隔離post有巴打貼link)
"3m返貨" 係睇五金鋪fb講
但有巴打話 上星期已經咁講
結果今星期都無貨 無限loop

見到巴打用水樽蓋+棉餅個click
自製
包啱 包密封

邊到有豬咀蓋賣

哩個價係一對定係一隻？

幾耐出貨？

eBay?

如果無expiry date 唔好買

Carousell有，見到有個明顯自己設計包氣密
諗緊試唔試

係 digikey 訂左 7093
但似乎3月中先到 係咪玩完

你只用一邊，吸氣嘅流量咪同用兩邊一樣，你唔會因為用少一邊吸少啲氣架嘛。咁airflow集中係一邊咪會快啲打柴，圍返都係同用兩邊差唔多，咁點解唔用兩邊等自己唞氣舒服啲

我試過用一邊係無問題，你其實可以自己試下

係無乜問題但唔會因為淨用一邊令壽命長左

一個都夠用，用到有異味先換
兩個可能over左

除左可以偷懶抹小一個罐
又或者可以令個豬咀輕D（輕得幾多）
我都唔明Print 個蓋黎做乜
如果話可以㩒用D，跟本就係自己呃自己
Print 個209x 防水盒仲有用過Print 個豬咀塞

朋友話3d 打印豬嘴蓋有安全風險
因為fdm技術
打印出黎會有空位
容易藏細菌和病毒

有冇高手解釋下

嘅個好似幾正，有無其他設計？

成個消毒酒精浸，應該無問題

中間濕咗唔乾透
先最易滋生細菌

要問下高手先知
但用酒精浸都唔死，應該無野可以做到

因為唔係表面
係裡面

7093都寫理論上用到一場瘟疫
慳果十幾蚊黎買個冇保證既蓋
我就唔會咁傻

120蚊2091p100,有冇人買,下面留言

幾時出貨

[多圖]武漢病疫期間，賣假豬咀食人血饅頭 ! 太子 Banny (嵐斯天使-細力士 )! 香港人幫推THX !

求7500 中碼
求任何有p100既3字頭盒
求p100

就用哂口罩了 thanks

一對？

我都想

好貴

最平都要一舊水

巴打唔好落2091啦

2091 都要120
咁點解唔買6035 / 7093 ?

正解

勁多人出黎搵食
蝦啲人唔識

之前五金街32蚊一對都已經係高過正常價
而家仲話要120蚊一對。。。
抗疫成本 貴到痴線

有冇人有多對7093?

都唔係小貴啦
7502 賣$340

唔係話黃店要做義工，但太貴啦

過百，平時$20-30

托us朋友訂左12對7093連兩隻嘴返黎, 估計運費都成千蚊, 除返都成160-170蚊對, 好貴

新填地有 7093
$200 對

有冇對多 想要一兩對

如果6092X俾人掃曬
手足冇裝抗爭

40mm抬頭

40mm罐邊度買好

香港有無鋪有7093現貨？

我都想知 我出去搵左幾日都搵唔到

有冇人對6200有興趣
全新 淨係 係屋企試帶過 $140(原價放）
有興趣就留TG
唔該曬

6200有無size

Tg:
Windynam

少少人血饅feel

麻煩check TG

用沙紙打磨呢

啱啱入手Hf52+3311k-55 $199 正常價幾銀

到貨有多我先拎上黎， 講緊3月頭嘅事

買左就算啦

俾我知道真相都好

而家黎講
算正路啦

3700 我淨係搵到個夾 $30
冇綿賣

邊間

邊間 我夾都冇

6035 要唔要

6035 oct 2019 best before ffate, 朋友訂多， 40 隻

唔係ebay

6035 best before Oct 2019 佢話不影響， 40 each

ebay信唔信得過？
見到仲有貨

想要兩對

琴日新填地大量 140/pck

屌 佢仲係唔明

講真都唔知信唔信得過

$$?

前日鴨記
琴日新填地都有

佢之後問返個賣家話一年內都唔影響使用。因為佢唔係啲咩化學物質。 所以要自己衡量

tg

40 each

@fatdragongor

Sorry each 係個定對？

一隻呀 sor , 70 a pair

有冇包裝睇下
想要一對

要等一星期呀

tg details

你地如果翻工 出去食飯個咀放邊到？

6800 7093幾錢？

想訂2091棉 1 box

有冇巴打知香港邊度仲有5n11 / 5p71 賣?

問左好多間五金都冇貨

一對

有冇人知6502同6503size差幾大？唔想買左返黎再換

6800幾錢個？

老闆話聽日有價錢
Btw annex 護目鏡市價幾錢？
有無手足知

嵐斯天使，8964，xyz 賣假豬咀 ! 唔入黎我要你身敗名裂 !!!!!!!!!!!

假豬咀詳細對比圖，小心check清楚唔好中伏

細碼豬咀邊到有

同問

有興趣呀

呢度好大熱既3311K
有D 網話95%
但係其中一份3M catalog 就話得P1

信邊個好

想買 7501/7502 同 6035 全部同我入曬嚟

仲有無？想要 tg lttyy

有興趣 但都要知幾錢
Tg lttyy

3311是p1

2091/2097真係要即日棄？
有無人想要？我有幾對未用

唔係 你唔好掂佢咁解

洗乾淨左手先可以掂!

有冇手足想要隻6200
(只係屋企試帶過)
因為想換7502 or 65系列

咁咪算平囉 深水埗富安250蚊一對

成間舖可以話係冇商品 淨係買豬嘴類 仲要set個咁高嘅價
請自行判斷

【重開】【武漢肺炎】豬咀防疫購買建議

#874

用2097/2091濾棉方法

岩岩買左，聽日交收試

但透氣會唔會好辛苦?

有一條邊無封㗎 實測過同無file一樣

2097 $120 1pair, 係咪好貴？

平均35一對

單咀filter 平咁多, 係要買雙咀食炒價

呢隻雙咀幾抵買Force 8 Half-Mask with PressToCheck P3 Filters,

我見有現貨，買了十對

KN95濾綿 係咪可以同 N95一樣功能

有冇熟手巴絲知道呢set 1700濾匣+1744 棉同3700+3744有咩分別？摸上手執棉薄過3744少少 同埋裝到上3200但好似比用3700要夾硬啲用力啲先上到

3700 + 3744 好似做唔到氣密
有冇巴打做到？

6200 + 60926 用到幾耐？

細碼一隻
thanks

細碼 6500ql 一隻

新填地街

Yes

太貴了

02 only

7501 7502 各一 thanks

想要1 6502 men size

想問下鴨記邊間?

信得過，但到貨期已講緊3月中打後，你等得先好買

謝謝你

想問2097 幾錢？謝謝

有d野想問下

想要對60928

中碼一隻，幾耐到價？thx

Pishhhh

160蚊1set7093算唔算好貴？ 見到有人賣

最新豬嘴跳樓價
3M 6000 系列（6100 6200 6300）$180
3M 7500 系列（7501 7502 7503）$250

請留意

3200+3311k55大概100

FYI

Yes there is an expiration date on the 3M7093/7093. The expiration is 5 years from date of manufacture. The manufacture date is stamped on each item in a 6 digit code.

Fedex 話3m 7093 係戰略物品喎

要個7502 thx

其實大家而家有現貨
差個幾十蚊
大家都唔好諗啦

追完post 發現自己係良心價
我個群
6035/7093 130一對
6502 QL 220
7500系列280
有興趣入去睇哂先問 不過第一批完左 第二批可能會加價

有冇人喺rs訂完收唔到confirm email

係好撚貴

以而家黎講 小小啦

［警世］新填地街大量賣假豬咀7502

我可能買咗假嘢
有冇師兄sure 呢啲貨真係唔係3m 出品唔戴得?
自己買錯都冇所謂
問題係我幫朋友買埋
陣間退返錢俾人

邊到買到Hf52？

2019時 7093買緊幾十蚊添

去Amazon 睇吓 6029x 系列價錢，有d 平過160， 160已經係原價3倍

請問邊度仲有5n11

我都係咁，仲以為買咗假野

6035得嗎 上6200

有無扣錢？

我估應該係有confirmation
先會扣錢

因為我都未有
錢又未扣

幾多號買？

filters 定豬嘴？

巴打有價錢未，想知7502幾錢

個人用豬咀代替口罩幾日
覺得有口罩就用返口罩，始終即棄有即棄嘅好
因為除罩同拆罩洗罩步驟有風險
心理壓力好大

想問下你用豬嘴塊面同個鼻會唔會痛？

但每日坐巴士 都覺得 p100先夠

6502還好
不過頭頂位札得耐一定會唔舒服

有無戴埋眼罩？

前兩日買咗set 3200+3xxx+3xxx單嘴
$108

好似好多人落單, 而家6035 都無左despatch date

多咗兩個6200 （冇袋）

有冇人要

Pishhhhhhh

想問下巴絲們6001包唔包埋5n11？

冇
佢淨係send咗封訂單email
寫住Thank you for placing your order. We'll email you again to confirm prices and delivery dates.

唔好意思，阻阻你

中共對港宣傳戰最新計劃曝光：KOL100

緊係唔包啦

7093C比7093 高級
一定擋到

今日戴左有架警車旁邊停左係度都冇理我

C 邊到買

7093比人限制入境

7093 被列入戰略物資

GG

3M 7093被列為管制物品

知唔知3700加3744邊到仲有
7093比人禁左....送唔到黎

見有3744 賣，但無3700........

價同日期都冇，想點先

星期四係大南街同桂林街交界既五金店見到3700, 五十幾定六十幾蚊好似

想問下7502配7093ok?

跳樓價豬嘴 7500 系列 (7501 / 7502 / 7503)
跳樓價 $250@1

詳情：

有興趣!
6501 QL X1
6502 QL X1
想問埋有冇filter買?想要6035/6038

睇嚟訂嗰啲7093凍過水了，有無人可憐賣兩套p100嘅比我同隔離嗰個用用
明明一月尾就訂左，衰用集運耐⋯⋯

買左個6200番黎唔岩size
而家都唔知邊度仲買到

支持全民豬嘴

我見GMARKET 有 2097 HKD40左右 一對, 但唔知會唔會又寄唔到嚟, 如果寄唔到會唔會唔退款?

有無巴打用一個口罩分九次個方法？

想問下邊隻會有傳聲器？？

有無巴打有6035交換一對7093

功能一樣換黎做咩?

襯衫

same here...

信用卡又未扣數

巴打你戴豬嘴出已經夠曬型啦

[/member][/quote][/quote]
Thanks

7502 想換7503 有冇巴打可以同我交換

巴打買左幾錢

巴打 你邊到訂？

3200 吸氣閥舊膠唔見左有冇問題

有 買過舊膠啦

邊到有？

真係唔知 可能買過個好啲

Sad 有冇巴打有多左嘅3200可以轉讓

有3對7093現貨
有意留tg

其實6000,6500,7500應該點揀

有多6200 6800 60926 7502

有無人係digikey買左豬咀filter 幾時買 知唔知幾時有貨……

7502 7093 2月13買 3月5出……我岩岩先check到 唔知會唔會delay有無師兄買左又送到

成功買到6035
26/2到貨

仲有冇人要 6100/6200/6300 同 7501/7502/7503 同埋 6035（歐版 7093）？

詳情：

rs?

有無師兄係digi key買 到左貨既?

幾時買？

09年生產
gg

3200+3700+3744+3311K-55 要HKD275 係咪貴到仆街 係灣仔行左好多間得尼間有 又唔比分開買

我06年

中間果兩個數字先係年份

係， 講多次，係 MMYYDD, 唔係DDMMYY

5年壽命?

我對6035過唔到煙味既

有無巴打試過3d print 城寨個filter 蓋?

正常

都無碳包

原來係咁

呢大半年我呢個文科人突然間學左好多化學野

琴日見琴

3700 HKD68
3744 10塊 HKD140

有冇人帶豬咀上機？
會唔會比人拉撚左

Sell by Amazon 40$ 港元一對，夠錢仲可以直送香港

3M conducted storage testing on our respirator filters and determined that they're potentially affected by storage conditions (temperature and humidity) over time. The result is filter performance may change. 3M has slowly added shelf life information over the past 15 years to our disposable respirators (N95) and cartridges/filters (7093). We have completed shelf life studies for most of our disposable respirators and cartridges/filters. The process takes a while to complete and for the 7093 P100 Filter, shelf life information was added to packaging in 2013.

Reply from 3M

LOT 091522
2020年9月過期

借位分享口罩學術文
[資料分享]N95或PFE99%到底擋唔擋到武漢新型冠狀病毒?測試數據同各國口罩標準逐樣睇!

請問一下出氣valve 係負壓test 果陣入氣, 係唔係唔用得
先用咗第二次, 第三次已經係咁

ching仲有無

係 p2級別

收到有幾盒p100 2091 有現貨
有意留tg

$65一對2097(現貨)，有意請留言學生想收返啲啲金魔法

有！

我18/2號買
本來話3月頭先有
但前日扣咗錢 話21/2今日會送嚟

尼你老母，嚟

周圍都無 而又必需
咩價都要硬食㗎

Review 好多人話過期，但係上面有巴打話佢買到嘅無過期唔知買唔買好

要舒服就6500/7500 啦之前唔係冇戴過下嘩

當買個希望

有無興趣夾份一人一半？就算過期都冇咁肉赤

香港乜都炒
入1打免郵
當買馬又好六合彩又好

如果寄到黎仲有1日就到期呢

邊度仲有6502QL現貨買？

有無手足有7093賣 想收2對

係邊到搵到LOT?

佢應該係4件, 即係兩對

btw 直送如果過期應該可以退錢

師兄可唔可以放一對俾小弟

美森有

香港係咪無晒現貨？

Thanks 巴打

前日都已經無啦, 又唔送香港要自己搞集運

啱啱amazon有貸出過一段好長時間~
真係要, 可以睇下12件/6對, 好似重可以買到, 直送

用緊7502+7093， 仲正過之前用N95，超氣密，本身有戴眼鏡，有時撘巴士會再戴埋眼罩，依家完全唔會起霧。再加埋用豬咀呼吸順暢好多。

訂多左D 2091, $40放返出黎，有無人有興趣？不過唔多得6對

有幾對2097多
$40一對

其實除左街上冇咩其他人帶
會比人望之外
好多方面都好過n95
n95最大優勢係即棄
啱醫護或相關高危工作

6035 10 對1000 蚊有無人一齊夾

要夾幾多? 5對?

可以呀，想夾嘅話留個tg

上海街豉油街交界有間賣安全鞋既舖頭有6200賣，$200
另有3311k同P100棉

唔會1

YES 特別係眼鏡撚

眼鏡淨係見過加口罩
加豬嘴真係未見過

7093 過咗期 6年，但未開封，仲用唔用得？

Please
Tg@lttyy

邊到仲買到豬咀
仲有邊隻型號較好？

4個問題求指教：

1. 戴左豬咀7092仲用到Face ID.......
2. 豬咀7052+濾嘴7093點解仲聞到煙味？
3. 7093 用完抹好後放落保鮮袋就OK?
4. 7093使用的40小時點計？開袋後40小時？係保鮮袋內的時間計唔計？

1.唔撚知
2.7093唔濾氣體，濾晶體同微粒
3.最好放埋防潮珠、吸濕劑落去，但小心唔好污染個7093
4.呼吸40小時，粗略計

買唔到3200

知唔知邊到有淨3700賣
或者有冇巴打有多

好似話要打電話畀佢

40小時係邊睇到/點得出來？
要隔味要用2097（活性碳）

4. 7093唔係可以用完一個疫症週期咩?

依家係香港買7093 一對 $100 係咪冇可能？

7093c先得

唔好意思,冇追晒post
見大家都係討論7093
想問問60921依加係咪唔岩用?

佢話4 packs 原來係指4舊
即係得兩set

lm睇苦主/買家

請問係邊到見到？

岩用 一樣有p100

但唔似7093咁可以擋到出面d口水
咁係咪比較難消毒再用

3311k - 係gas and vapor⋯⋯唔好老點人啦
3744先係 Particulate Filter with Organic Vapor

60926$250
7502 $200
6200 $100
6800 $800
豬咀冇袋
只限元天屯交收

60926 $250
7502 $250
6200 $150
6800 $800
豬咀冇袋
只限元天屯交收

更正

無袋都可以賣

你執返黎架

慳位
同埋嗰陣要個袋冇意思

慳得幾多位呀, 原裝有繩白膠袋黎咋, 你連個原裝袋都無點樣儲存呀

講真你係咪物資站執返黎賣

我用一個袋入幾個豬咀又洗唔洗影比你睇啊

同埋你同我個包裝係咪唔同

我都相知

收皮啦, 你夠膽講因為慳位而唔要呢個原裝袋?

你當連登仔同你一樣無腦呀

你賣假貨定執垃圾返黎賣呀

起哂鋼做乜

我個袋咁樣㗎喎［img]

我係咪要連張說明書都唔準扔

先證明到唔係執返黎

老實講, 而家太多假貨, 個個都驚弓之鳥

amazon 都係差唔多價錢

6092x罐用完點清潔?

仲有冇人要7093
留tg

幾錢?

仲有冇人要6053

密封蓋到左，上單邊，可以慢慢用

我有多兩對

請問咁多位巴打6006+501蓋+5n11綿係咪過濾到病毒？如果得塊綿要即棄？因為唔想嘥60926

酒精得唔得？

如果搵唔到603 adaptor 咪用600x+502 蓋+5n11 棉

600x 係用黎濾氣體, 而家防疫無乜作用

想搞返清楚 到之後合體返做60926
係做600x幾既罐？
同埋p100棉係用 2091定2097？

我宜家都係用緊單嘴 3744棉 我都想知邊度有得賣5n11棉？

60926=6006+502+7093

想用p100 棉就買返7093 最簡單, 209x 無膠殼一濕水就收皮

其實防疫用n95 已經夠

amazon 而家有得賣603+502

另外再加5p11 棉

不過呢個價好貴

想要

7093好貴呀ching
諗住買定一大堆p100 一有事就可以拎出黎合體 平時又可以照當n95咁用

有無團

【重開】【武漢肺炎】豬咀防疫購買建議

#874 駛乜咁麻煩 佢呢個落雨一定防唔到水

緊係得
一星期大洗就浸1:99

浸濾罐乜料

講咀
唔係罐

下咁即係冇用？ 屌仲入手咗

3311k上面有巴打搵到汁係p2
但又有人話p1 only
不過3311k一濕水就冇用 要成日換
乖乖地用返3744好過啦 抖氣阻力都細啲

好thanks 巴打 3311k真係唔知點 所以先問

咪fake9人dllm

而家209x 都唔係平, 又易污糟

不如係amazon 搵對最平既6092x 算啦

佢問緊6092x點清潔

平日戴6092x 唔怕好易俾狗mark 咩？

有嘅話我都想跟團

巴打介唔介意講下邊到有

放出街/比手足

有無巴絲缺7502 digikey 返左貨

起碼係真野 我張單係7502 加7093 7093未有貨 成張單出唔到……